[大風暴真先生]十月二十八日快活谷十場賽日討論區 II

屌 諗住買真跑得收息

好撚難買

大四喜定大風暴

敦敦我屌你老婆

今日照有海外專欄

搏得太多喇近期

琴日Winx個場真係收息喇

暫時入唔到fb
點睇呀拉騎果隻

好似覓奇系一同香港有關連(直播/參賽)都有好成績
Between武豐係短途馬秋華菊花全部第3,留意下

召喚我威答你

我麻麻，你睇福永揀邊隻
牙拉係執2手

69

成堆過氣明星馬

Lm

彪哥狙擊馬會廢老

豐收節？

4 5 6咁正路

善德福51倍
艾恩遺跡22倍
賽黃晶48倍
覓奇火箭18倍

呢四隻我都覺得太冷
白日彗星4.7倍傻的嗎

有阿奠吸下飛 幾好丫

This is 莫雷拉

呢隻純粹係買雷神

相信有位置都已經收貨。

貓巴都唔睇好牙拉

最後$100
希望捱到

嗰場真係水泥GEL
WINX 拼圖 HUMI 易到

方嘉柏真係有料
出親擊都第三四

賽黃晶跌馬走甩左

標題打錯，大四喜先啱

跑墨爾本盃要負擔昂貴運費,同埋要罰重磅

ステファノス
牡7 58.0 Ｃオドノヒ 藤原英 484(+2) 65.3 9
アルアイン
牡4 58.0 北村友 池江 512(-6) 14.5 6
ダンビュライト
牡4 58.0 戸崎圭 音無 488(+6) 73.9 10
ミッキーロケット
牡5 58.0 和田 音無 474(-2) 20.5 8

除左艾恩其他日本仲冷過香港

級數未證明，你買就一定信個人
篇海外專欄威巴寫

海外賽我唔熟

而家先睇到
美麗傳承137分

大風暴前日出咗

想買6-9

5，9
白日係日本上緊位，上次都贏豐收節 用埋西拉要支持了

On9戶崎

牙拉

我都唔識,但專欄分析得好詳盡
決定信佢

路程適合嘛
菊花賞冠軍
次次跑短少少都係均速大步

我都鍾意呢隻馬匹

計實力
9係未係二千一級賽證明

上場豐收節久休都差追到佢

豐收節位置落好多飛

神業上場改跑先行,跑得唔錯

大胸部負評

5號p 有1.7

6-9

強擊呀拉都有騎過

撐火箭證明老千唔係僥倖

呢場1 3 4 5 6 11
有啲想博下善德福
81倍太離譜

豐收節上場久休跑咁得好
今場點都要拖實，級數同金之霸差唔多

豐收節

所以我選擇信福永，唔覺得牙拉今場有得揀

如果係大馬主應該去咗

踩死拉狗PLZ

笑死

日本啲景真係好靚，好撚想請兩個月大假去休息

福永騎內檔會撞牆

武豐啦唔洗諗 日本第一騎師 一級賽會衰比你睇？

豐收節行頭拖番果幾隻 唔爭在拖埋火箭

無風 雷拉 神業

日本黎水佬
我撑佢

台南啦近近地 去2個月慢慢生活 5萬hkd都唔洗

善德福 金之霸 文雅之士 豐收節

幾多年前

5Win

香港重未退出

數唔到 我吹奏下

4號應該係高過隻5

唔係大逃唔識騎

4000場頭馬

今日遠距離興祝13少1800win
大家都傳奇級

買冇瘋都唔好買川田醬雅
糞騎乘

賽黃晶 正式退出

火箭

求其揀左10

蝗晶cashed

(8)賽黃晶 8 128 戶崎圭太 音無秀孝 退出 退出

1號
希望1號有P

杜滿來包尾咩事先

隻5出閘乜事

金之霸

4 9/10

神業咁叻仔

牙拉真係好撚勁

文雅今場做乜

金g 2000win

武豊我真係屌你老母騎到on99咁樣

4-9-10-7

認真 以為隻神業到啦 原來仲有成200

文雅之士

呀拉

牙拉呢場又跑o岩哂

日本條直路有成600米

食屎啦文雅之士

外國騎師q

跑第三

武豐

)神業

火箭留得太後

中

呀拉鬥長直路都咁堅 應該係隔離果堆水

西利

屌你老母武瘋

牙拉真係好能勁呢隻都追個第2

一心諗住隻5會頂撚住隻神業
點知隻5一出閘就GG

呀拉吹奏區

豐收節下場日本杯啦
今日跑得好

就係飛咗牙街

一開閘撞完隻文雅之士落尾，跟住一齊收皮....

第三個騎師 川田將雅 都唔錯

4 9 10

無風出嚟搞笑

大仆街

我搏埋w

武豐騎乜鳩

隻善德福真係跑唔返
跟嗰個位都冇哂

但係文雅之士仲衰過佢

隔離啲騎師廢姐
冇步速智慧可言

9 10 q有百幾倍

牙拉真係有料
直路嘅表現真係

眼朦?

牙拉返黎香港啦

最尾3有番3.5倍Win

仆街
輸鳩晒戶口d 錢

沖緊杯咖啡醒神
再落街入錢

迫鳩我認真？

睇牙拉係外國跑特別開心 唔好番黎

外地騎師真係高好多

pps 過數咁方便，仲落街

成日記得彪哥尾場先cup到馬會

屌你老母杜狗

中咗雪戰神駒都要輸 ?

雷神個仆街，去到日本都要累我輸

文雅之士🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

求下標哥貼認真飛
等兄弟學野

12隻馬可以跑到咁
起步拉開晒個馬群，錯得最少個隻就贏

望下冇豐同呀拉
係同一個位的處理同發力就知

用左黎做腳
輸左個膽 冇錢收

龍騰摘星 回本啦今次要

Me2
衝咩上來

個位幾靚
隻馬唔得了

七十七十飛得？

有兩隻仲要一起步就謝左
原來最後大熱係文雅

買13

1號仲靚過上場喎

李生秋華菊花天皇贏哂
日本盃好奇佢要杏目定金之霸 (另一隻俾牙拉挑機好冇 )

仲未派彩

想要10 但個騎練

今場當文雅無跑啦

歐洲之星?

驗眼

屌 原來係巨星
飛得

今場啲本地騎師全部幾十倍甚至幾百倍

要都要杏目啦勁咁多 金之霸今場賺形勢先嬴

旅遊智者嘭嘭聲

金之霸下場用布文就好睇

布文應該繼續騎高尚駿逸

呢場龍騰摘星唔知點跑呢

屌...笑左

點跑都贏....睇埋著燈先跟

差啲唔記得咗佢

5-6-7qpq?
好驚何妖

如皇天能伏於老苗的肩膊 龍~騰~摘~星

唔撚好

紫雲星轉返我啊楠騎
Sure Win

本利還未
比佢陰咗幾場

龍騰摘星好想冷先食佢 熱好多

應該有燈跟

運才重咗77磅

我都覺
本身黎香港之前又係高多芬嘅馬
冇理由落到四班都唔贏

飛十三少算
3-5-7qpq

今日佢應該賺到場地形勢

博下運才

/ R 5 七十七十 / 54 / 2 3 3 1 3 / 金雪炫男朋友 / 14

3 6大棍位置Q

提款機跑得返入到嚟唔奇
但今鋪出唔出血

指揮官咁冷

3-5-7trytry

斷過腳

買13少

每跑1次都爆1次缸 差唔多88

試下咪知你出定佢出

我吼佢1000先買

3，10
提款機去左轉從化返黎 有返新鮮感又有班底馬要睇了
同埋運才閘靚檔又靚 肥鬼就肥鬼啦

達子企到好定d飛

好難唔要

到時針了

冇辦法 單T焗要

次次都爆血
好不安

迫鳩我認真？

1 3 5 7

龍騰回飛

隻2幾靚
但個騎師

照去

1>6,7

運才

指揮官

11 12
再見

又狙擊我

5.8回上7落番6.8

猴 1800

都係買馬嬲仔
副練1800w

好撚憎依隻馬

3 5 7

放心
齊齊贏錢

達子贏啦

1拖冷

夏日通道先發力

呢隻啦

陣間開始贏

1-12

彪哥出山

全綠燈

達

7 9 10 3

針

中呀屌

十三出咗嚟 無馬遮

龍騰 猴王對沖

獨贏及位置 跑馬地 星期日
第5場 獨贏及位置
7 龍騰摘星

$ 10.00 $ 20.00

回飛都贏呀
勁到
有咩章法可言 超班

第4

提款又第4

牙國 我愛你❤️

又皇天
重諗住下場先要佢

皇天操開既馬果然都係有D野

肥鬼好野！

龍騰
一唔買 又中！

跑乜

回到7倍痴線

屌 中我豐 唔中膽

利勁國

牙國唔買你又跑返出黎仲要撞到田雞

理想回報無啦啦又有

finally

如皇天能伏於老苗的肩膊 龍~騰~摘~星~

Total loss
買3，10qqp 3wp

小器鬼不如交番個牌出嚟啦

容天鵬

七十幾倍q

喊

我要踏上路途 我要為我自豪 我要摘星 不作俘虜

回飛都有，仲幾好分

大佬BIU

達子

13少個win到未

旅遊智者仲以為有 比牙國殺埋 好彩有買龍騰wp

7-9-10-3

好彩6環有要隻7

捕左好耐,輸怕人

好想再買肥仔

邊間教會

呢場有幾多人一蚊都拎唔番

同皇天真係冇緣

隻馬打左兩鞭就自己飆左去 個勢好勁
最後都冇打過 條鞭樣下樣下
收韁贏

真係點跑都贏 龍騰摘星

我容癌開始連跟好一陣
真係怕

猴王同佢 最後信猴王

Me

今場有咩跑法
明超四班

肥仔？

買啦

運才🙇

容癌睇完二三場今日即刻唔買

賀賢孖寶光芒再現 順勢寶

好想買田雞

我都係

連針五場，好彩運才生性回晒血

東京咩草黎 二千米跑到1:56

要爆冷了

又有骨髓買

1-3-8

真係好快
豬光過去唔知會點

神業呢d辣殺都唔斷

黃俊騎得掂隻紅星咩

包哂頭

Last注1-3-8

仲信唔信田雞好

我都好大疑問

當大家都覺得唔掂果陣佢就會......
利申無買

其實係長直路加唔急彎加草地問題
日本馬場普遍時間扁快

負負得正OK?

覺得紅星有P

2-8

今場無咩肉食

韋達+黃俊＋何妖

梗係等到軍系

萬利高, 夠冷

同問

田雞,皇天,13少

好友無敵

肥仔 歡 夏日
全買

6 史卓豐 24 2 0 0 1
1 田泰安 18 1 1 0 0
2 何澤堯 14 0 1 2 1
11 蔡明紹 12 1 0 0 1
10 黃皓楠 12 1 0 0 0
9 利敬國 10 0 1 1 1

又係緊湊既一日

四重彩 拖金得彩

最後一鋪
獨羸肥仔博翻身

肥仔 軍民歡 大風暴 夏日通道

Last chu want blood come back

買位置q算

韋達 千八W 係你啦！

BIU哥出左水未?
好慌

all in fat boy

好撚驚會見到肥仔彪

/ R 6 紅星 / 72 / 5 2 0 2 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 9

搏下皇天算

Fat boy eighty eighty

大胸部133我驚比人頂死

韋達準備大四喜

韋達騎功搭夠

熱門都要了
2，8
肥仔靚檔靚閘 呢組啲對手有啲沉有啲又外檔

彪哥要咗咩？

按得澄 賺級數

咁點都整返條達子三寶嘅

狀態好，要拖
不過有啲驚短

1-3-7 plz

1-7-9

4X15 WIN

咦
點解馬會網頁版而加買唔到騎王嘅???
仲要騎師名變左英文

腎仔: 千八WIN 韋達 係你啦

達迷開始吹奏了

唔驚 1400縮黎賺到

3 8

識一個名就夠
D Whyte

1-3-8plz

2,8,9 號
買次熱門果隻做win place

暫時即係肥仔

一定得
BTW 清巴你呢個名我愛

左上角可以轉~

見到迷達全部上晒水
有d驚

逼害達少

買到喎

屌

係直情買唔到
轉手機買算

#342
大佬彪
•
2018年10月28日 15:38:31
彪哥要咗咩？2,8,9 號
買次熱門果隻做win place

暫時即係肥仔
JUMP

唉,真係肥仔彪

大船

肥仔彪

唉 仆街啦

係channel叫人唔好買金碧輝煌 轉運財/理想回報
但係我無買 想4

彪哥,2號先係熱門
你買錯定燈錯

13少 1800W 係你啦!

389

肥仔d飛

肥仔應該指定第4

屌你

唉,真係
彪哥真係好準

都係肥 不過係肥鬼

屌史卓豐拉馬
屌你老母

骨髓

要jump了

田雞咁都頂唔住

1-3-8都近
屌

屌比骨髓劏撚左個W

又係飛個隻跑個隻

肥仔彪第三都冇

屌那星
肥鬼
前面嗰四隻返哂黎
肥仔都追唔到

育馬今年早左黎料

屌 13唔係1場都贏唔到掛

佢幾場指定第4

屌你老母比黃俊殺我12死q

達少

肥真係肥
肥鬼

4-1-2-8

好撚心痛 12q成200蚊比黃俊殺

達囝1800Wjn 大胸部啦

觀眾想握手 蝗俊就自己舉鞭唔撚理佢地

彪哥買2號咪東東第4囉

史卓豐D 動作好撚礙眼 wor

大四喜

彪哥真係唔到你唔信

今日韋達呃$

阿billl .zzz

唉又輸 阿國我一買你又發作了

6環買果2隻跑第三第四

川河寶駒本利還

屌 牙俊咁都騎得掂

早兩日肥鬼講到明隻紅星一早BOOK定黃俊減磅去馬
條友做咩今次咁正氣

買win 就跑p 買 p就跑第4
中腳唔中膽
黑到一個地步....

兩個垃圾夾埋一齊竟然可以負負得正

光芒際遇差到

信達少破晒產

夏日通道

歡仔 醒定d呀

志趣相投是咪彎左

僥倖仲要唔要好🤔

買3場比佢搞足3場
唔到你唔信
未開跑已經估到肥仔跑第4
點知真係

第七場好睇 好多後上馬

真

最後買左489 輸能死

28/10/2018 谷草
1.型酒杯 ✅文武傳奇 ✅奇妙星光❌
2. 陽明高高 ✅馬到成功 ✅冷腳：怡德❌
3.人和家富 ❌航天勇將 ❌鑽石達人❌
4. 真跑得✅ 及時行樂 ❌駿協精英❌
5. 龍騰摘星 ✅運才✅ 猴王駒 ❌
S2-一級賽：文雅之士 ❌金之霸 ✅強擊❌
6.光芒再現 ❌按得澄 ✅肥仔❌
7.順勢寶 都靈紅星 勇霸神駒
8.電子群英 運財童子 公証福將
9. 福威勝 雷公鐅 幸運時代
10. 激賞 真先生 夏日通道

暫時+861

好想佢贏
第九口孖寶贏哂佢啦達子

你個名 輸到仆街

避一避先啦

唔好能提了...

Bill哥 屌你老母

佢咁講其實隻隻馬搵得牙俊都係搏減磅

今日D馬好撚惡買

彪哥今場買咩

呢場等彪哥出飛

幾好買WOR 未跑哂已經正數

3t有人中

肥鬼不嬲都正氣
係你地先唔正氣

同親BILL哥賭
佢簡既熱門例閪
如果佢爆廠尾場會買冷門,就會一鋪博到翻身
留意下

三寶大四喜 軍民歡 夏日通道！

何澤堯輸下一隻輸下又一隻 仲追唔追好

買埋e注算 帆哥兒

黃俊呢個閪人 比隻熱熱地馬王佢都好以收撚皮
今場咁撚正氣

無子彈了

我暫時都仲正數緊
好彩有龍騰贏到

呢個真

有咩慘過隻膽就win埋，d腳一隻都冇
仲要隻膽冇錢買wp

今場邊個識變奏

不過呢 都係減磅先幫到佢 沒磅減同吳長進同一級數

D馬又有返分頭 大熱又唔穩陣 今日算幾好賭啦
回想雷狗起度既日子真係苦不堪言

但係之前肥鬼唔會係報紙講
早兩日睇蘋果佢話隻紅星機會最大仲一早借埋人
條友今次咁好益街坊

犬牙💗祝福💗之戰, [28.10.18 14:23]
28/10/2018 HV

R2 6 萬馬歡騰4️⃣ 9 悅目星光✅ 4 陽明高高✅ 1 騰煌❎
R3 11 陽明亮亮✅ 9 旅英公爵✅ 3 友盈有款❎ 7 得賞❎
R4 7 好利運來✅ 2 及時行樂❎ 8 駿協精英❎ 3 勤德兼備 ✅
R5 1 七十七十❎ 2 金碧輝煌❎ > (運財✅/理想回報✅) 3 提款機❎ 6 猴王駒 ❎
R6 8 肥仔❎ 7 包裝征神❎ 2 按得澄✅ 4 紅星 ✅
R7 6 綫路光輝 2 順勢寶 5 都靈紅星 7 勇霸神駒
R8 2 大風暴 3 電子群英 6 運財童子 7 月追越風
R9 2 雷公鑿 8 幸運時代 7 星運判官 4 軍民歡

僥倖p

贏輸都綠色

八倍幾啱胃口掛 如果三四倍佢可能驚淥親

學普b

所以真係唔好返黎

28/10/2018 HV

R2 6 萬馬歡騰4️⃣ 9 悅目星光✅ 4 陽明高高✅ 1 騰煌❌
R3 11 陽明亮亮✅ 9 旅英公爵✅ 3 友盈有款❌ 7 得賞❌
R4 7 好利運來✅ 2 及時行樂❌ 8 駿協精英❌ 3 勤德兼備 ✅
R5 1 七十七十❌ 2 金碧輝煌❌ > (運財✅/理想回報✅) 3 提款機❌ 6 猴王駒 ❌
R6 8 肥仔❌ 7 包裝征神❌ 2 按得澄✅ 4 紅星 ✅
R7 6 綫路光輝 2 順勢寶 5 都靈紅星 7 勇霸神駒
R8 2 大風暴 3 電子群英 6 運財童子 7 月追越風
R9 2 雷公鑿 8 幸運時代 7 星運判官 4 軍民歡

比返d紅色你睇啦

不過紅星次次都有飛落但今次仲回飛 好鬼...... 回飛嬴馬 落飛死馬

龍騰如果綠格岩先我已經allin左 佢回飛真係唔敢大注

THIS IS 葉楚航

Bill哥買咩

頭4名用左達膽

等billgor出水

想問下今日壓咗地未

順勢寶殺晒

呢場一係勇霸神彪
一係就都靈紅彪

睇李寶利三甲不入

順勢寶

買隻熱幫幫手啦屌

支持

準備第四

咁冷依次中啦

4同7場先壓地

4連4重記得拖埋或做膽

勇霸神狗 順勢寶

四重彩 第四名指定位置馬膽
10 英明勇將

隻3想點

> F

田雞求你呢場w

似彎左跑唔返

2-4-7有無得諗

寶利就寶利啦
寶利WP
寶利拖何妖旗袍酷楠QQP

呢場除左 567 其他真係...

唔好要4

/ R 7 綫路光輝 / 44 / 2 2 2 2 5 / 快利都唔快 / 15
/ R 7 都靈紅星 / 88 / 6 2 1 0 3 / 肥豬仔 / 4

帆哥兒 馬主料

貼飛

2-5qpq算

范高爾不孝子
個名仲要食字

屌講完即綠燈

我覺得就2 5 6 7
但真係好怕隻4又黎搞搞震

李寶利無影呀！

你個名

9-2,6

講v92不孝子點少得如沐春風

Ok

買咗 10 > F 四連環

4班

爆撚到

東東

小氣鬼

博中咗 WP

翡翠福星

Bill哥

痴撚線

不明綸

何妖

講個笑話 帆哥兒

屌 比翡翠咁樣殺咗個w

三疊跟前望空 馬主應該流鼻血

5 8 2

頭段咁玩
小氣鬼一野過左
都靈咁跑都只係輸少少好勁喇
綫路

又係星字尾

隻9號轉灣就知可以撕飛

帆哥兒似有野wo....

爆左我條q

8 5 2 4 先岩

有冇人知皇天騎緊乜撚野
推到上晒口先想收

89揀左9

小氣鬼贏呢隻陣間R9仲買唔買好

第二段快到
比隻煩哥辣到
綫路都散埋

笑話帆哥兒

on9搶傷埋隻馬啦

一開頭嗰段用太多

比人頂死

屌 史卓豐搞事騎上黎 燒都靈紅星

好彩無信勇霸神狗

吳山高集團？

星期三劇院贏 今日到福星
翡翠系好旺

乜2 5QP 咁低水

皇仁先峰 馬主料

黃俊條傻鳩真係唔識架喎
隻馬有追勢但你走果個灣

今日無曬

點捉呀翡翠

東 真係要咁跑咩 俾隻帆哥兒埋去 入番內欄好過啦

順勢寶忠心馬

同主贏左，另一匹

馬主料同一般人既料係無分別

講個笑話
韋達1800w

今次買咗幾多錢？

投降未

貼飛先啦

下場就夠數

5k

握手位

頭兩段應該好快下
前面嗰堆燒死曬
都靈都好叻

福將會唔會太熱

可能等沙田先1800

傻豬
達子三寶黎喇
今日埋單1802WIN

得返條過關2串3雷公..... 睇黎輸撚得了

入彎已經拎到廿鳩幾疊 嗰度讓左幾多個馬位

第二段23.38就知出事...

飛呢

唔想再信個仆街
唔買佢就上黎贏馬鼻爆我條q
買佢就第4

輸撚哂了

最後一注田雞

公証福將 內幕料

回左半血

又回到最初的起點

我又終於來到了這一天

全日走得最出係呢隻
黃俊

場場p跑第4本都收唔返

壓地了

一棍p不如玩下qpq算

肥鬼食唔食老友威威

THANKS

壓兩次地 ?

再壓地

今場贏馬質多啲

成才隻馬俾料

岩岩隻馬打左眼色 呢場係4

佢今日其實唔係唔去馬
你黎佢公爵都好落力追返條Q
希望三寶開得出啦

5-8q仲小撚過8w

柒東同骨髓今場廢到

贏完紅星你覺得會有孖咩

又愛又恨

佢岩岩同我單我，姐係贏得

單眼

壓地利放

又壓???
有冇試過要壓兩次

我冇諗呢樣
純粹呢隻我追左幾場

壓地

好想買大風暴

繼續迷達

唔食
留返歡仔

熱熱地2-6q得唔得

2啦唉

等埋bill哥先

今日想收手了...

1 三寶 跑馬地 星期日
三寶
第8場
2 大風暴
第9場
4 軍民歡
第10場
8 夏日通道

$ 10.00 $ 10.00

2 獨贏及位置 跑馬地 星期日
第8場 獨贏及位置
2 大風暴

$ 10.00 $ 20.00

3 騎師王 跑馬地 星期日 28/10/2018
騎師王
7 [韋達]@45

$ 10.00 $ 10.00

一片丹心愛達

黃俊 我屌你老母臭閪

川河系一律不買

李寶利成日遇到呢d脾氣馬 真係祝佢好運

隻馬沙圈發哂癲咁 d人起哂哄

孖寶
第8場
F 全餐
第9場
1 情趣

達今場最多得P....

最驚p都無

好怕文家良玩野
但電子群英真係谷1000專家
3，9
旺舖同父谷草特佳 縮1000都照要了

咁堅就貼真飛支持下啦

唔驚肥文都驚史卓豐

2-3-6諗緊

7-12

/ R 8 旺舖大師 / 108 / 8 2 0 1 2 / 鄭恩地 / 1
/ R 8 旺舖大師 / 84 / 6 2 0 1 4 / 羅承傑 / 6

大風暴唔想信
上次水準都唔太有參考價值

3-6-9？

2-3-6qpq

旺鋪大師-公証福將 運財童子 皇仁先鋒

無晒人咁

7 真係支持
Win place

針哂

3 7 9

啲飛亂到
呢場都係難搞

咁多綠格

谷草日馬真係食得屎

頭先嗰場可能震斷經脈

489

69
last 了

廢事贏完針返轉頭

投降了

呢場亂到仆街

亂到

添好運QPQ着哂啡格

好亂

呢場比較混亂
小注買下

收咗手

⋯

講撚左馬主料

今日笑話似係十三1800w

田泰安真係屌你老母
死撚左去啦

我達呀 生性d啦

屌你老母何妖

8-2-9-12

應放不放 黃俊幾時死

追到仆街堯

大胸部唔係比人頂左出去佢贏左喇
達子係咁砌都追唔切

馬主料個個

力架幾時死

尸戈

上場皇仁唔放今場又放 即刻反先隻2 弱撚智

大蛇

大蛇冇電

本多終勝系列

屌 牙俊放咁慢 車左好多wp

媽
我條三寶呀仆街

屌 死都唔比十三贏

軍民歡係呢場啦

今時今日仲有冇人信肥鬼歡

威威又第四

13少贏唔到就咪入q啦

十三: 跑馬地咁細 禮拜三返沙田先贏

咪係囉
頂撚住我隻2
唔係隻2又贏多場
睇黎谷1000先係最佳出路

買左7 心諗一出閘就大慢閘可以壯撕飛
睇番原來彪哥你買左

今場個個都做晒嘢啦
係得一個無望13少

軍民歡 夏日通道!!!!

屌你死力架

死何妖

含家鏟黎

永遠都落唔到四班

佢個人唔出閘我無咁嬲

垃圾到

電子群英無貨

屌死佢

1800場都係軍贏?

情趣 軍民歡 雷公

軍民歡
仆街肥鬼可唔可以有d良心 唔好再減分
比十三贏1800win

過關 連贏位置Ｑ
2X3 8 場 2 大風暴 拖 1 公証福將 +
8 皇仁先鋒
9 場 7 星運判官 拖

召喚師傅

何妖正氣

比田迫害死

成也田雞敗也田雞 針了

我達子騎王要贏哂先得
而加何妖30分 達子得12
達子贏哂 何妖最多攞6分
咁就得

買田無成過
咁我點算

第7場何妖騎王有7倍

雷公定幸連時代會放到

軍系咁好一路支持佢
希望歡仔真係1800WIN啦

大機會

係要有潘吸下飛先跑得出

加入反田行列

第9場跑1-2-4去馬會鳩叫

路過 見到大風暴個名就轟左個place, 救左我一命

但係條肥鬼咁黑心 9成9又燉馬

冇左個WIN慘

有無人會買賴維銘

等到3班尾先冷P啦

我諗佢唔會咁樣對達子掛.....

幸運應該快d

11 檔又黃俊,好惡搞

軍民歡真係得咩
乜路程都跑 無樣得

不要問

有冇手足要加州更好

劍追風放

雷公最好跑法應該跟box seat

召喚迷歡黨

我覺得似有

只要信

9

如果軍民歡贏唔到
尾場就all in 夏日

我都想信

追到無哂本啦

有都比個練馬師搞撚到無

上次1200熱身姐
都輸唔遠

哩場真亂局
隻隻都有機咁款

孖寶啦

唉
諗起都喊

無人讓路比韋達

歡樂小子wp

依場跑4-1-2

支持利時Daddy
1,8
情趣三班明明贏過同程 係黃俊上次on9自己塞車 用返力架起碼唔會咁7掛 當上次熱身 跑左場會更加入局

R9 幸運時代
-歷來出戰三次同程，取得一冠一亞一殿三戰全入前四名的成績，反映此程是馬匹的射程範圍
-雖然一手操開「幸運時代」的潘明輝停賽而被逼換人，但交由黃俊亦有一個好處，就是他的讓磅可令馬匹只負116磅出賽
-承上，馬匹跑法主動，只負輕磅出賽有利於他輕騎領放，而馬匹抽到11檔起步更有誘因使黃俊選擇出閘後立心搶放
-這場賽事快放馬不多，可預計步速偏慢，形城上對馬匹有利

諗得過

雷公鑿 今日楠仔w返再黎

賽前都係度左呢隻
但覺得我達要羊了

對上一次贏都係日谷

落飛變大熱都唔緊要
贏少啲都唔怕
我只想達子贏

買d p玩下算

呢隻好似禁止跑夜谷
一年得一次機會

幾好笑 呢個笑話
軍民歡贏馬

比力架 毒男羊啦 達子第三ok

可以接受 再下場夏日贏

大蛇買咩

無人要大運起？

1 孖寶 跑馬地 星期日
孖寶
第9場
4 軍民歡
第10場
8 夏日通道

$ 20.00 $ 20.00
2 獨贏及位置 跑馬地 星期日
第9場 獨贏及位置
4 軍民歡

$ 30.00 $ 60.00

繼續支持我達

睇下軍民歡有無飛到啦
無飛到就不了

臨場換左大師兄
留意

琴晚好熱

吳嘉晉 11 倍 ?

福威勝上場輸比活影，活影補中
福威勝今場=？

加州更好 重心馬主料

想一棍達子p求屌醒

JENNY都係歡仔行頭

我知道 賴仔好過柒晉啦

Jenny簡軍民歡行頭

買p?

又黎

4 5 10

真飛呢

博一博啦

/ R 9 歡樂小子 / 76 / 6 0 1 0 6 / 春卷味麥樂雞 / 8

W啦 上樓靠呢鋪

你識咁多馬主

劍追風有冇巴打試下佢

終於唔同路啦

就博佢

佢無話邊個馬主

又係你個冚家剷

達子無乜飛⋯

馬伕料劍追風

買p 穩 q唔敢講

壓完地 搶放 諗唔到輸既理由

雷公鑿

輸到想信

有冇人要2

軍民歡 1800W

馬場工作人員料 福威勝

落飛了

大運起同我講 佢好想贏

馬迷料

博下大運起

草地料 做比7號羸

唔迷達了

我都識馬主

要有信心

歡仔長追長無

追到1800w

我達會戰勝歸來

1-2-4

2

利時Daddy fans料 情趣
求下你情趣唔係又好似上次咁亂塞
守個好位呢組馬點都有wp掛

買歡狗反省下 介賭啦

加洲更好個閘

黃衫果隻

原來換咗賴維銘

DY會戰勝歸來 John size會 掃進棺材

我達

軍民歡咁耐以黎得個披
點解次次出呢到都咁多人吹奏

因為軍系加達

情趣跑快啲

歡！

唔敢買

好波我達！

第一

痴線 有運到咁

軍民歡

劇本

達少！！！！！！！！！

真係肥鬼歡
成班戇鳩係入面碰碰車

恭喜十三少

屌你 今朝講明追到尾
呢場就全餐左隻7
達子呢場先黎料

加洲頂得住就FATFAT

信咗啲好朋友買歡
幾個grp係咗叫人買歡

全部係入面塞得佢係出面衝

1800勝出頭馬

4-11-6-3

終於搞掂
但阻到入面痴晒線

有信心

歡！
1-2腳死晒

軍民歡!!!!
韋達
1800WIN!!!!
邊個係冠軍騎師!!
大聲啲講!!!

真係喺出面殺曬

好似做比佢

成班迷達

一衝過哂
勁到
韋達+軍系
最強組合

開頭同力架拍拖想熄機

好撚好運

我達騎師王買唔到

何妖又比人反CUP騎師王

潘頓

買左4＞3,10
3差小小

夏日通道可以唔洗睇了 達少已經交待

南哥又上鏡

直路好危險下

浩南哥你做乜鳩

隻招多福 係咁壓入去 彈出彈入

CLS
成班友係入面玩碰碰車

毒男不如去死啦

狗會今次唔幫十三慶祝?

全日賭韋達 最後都係軍系

招多福應該要罰啦掛咁樣壓入去

last 10蚊
求水翻身

隻馬有
今場走勢唔算太好
啊國交學費

一棍咗呢場達少 即刻變返正數

夾到隻歡樂小子彈彈下

尾場可以skip韋達？

派我

我買左45倍
尾場要達子贏 何妖冇頭4先得

玩撚哂啦

追到無哂$先黎料

我愛軍系FOREVER!!!!

今日有排我吹奏

隻招多福係咁內斜

雷公比人撞

肥鬼 推哂落夏日通道了

做都做比佢
你信唔信?

幾次睇住騎師王反CUP
火車,皇天,李寶利

呢次應該我達反CUP

買左2串1 達子p

恭喜巴打

出閘唔爽 之後半天吊
我qpq有要

歡樂小子比人夾

騎師王咩環境

田雞重演騎豬王奇蹟

多謝

想衝又比人夾

阿佳：呢吋馬要睇下大家有冇咁好耐性

追歡仔既大家終於戰勝歸來！

追左三次空寶
終於第一次中

1 孖寶 跑馬地 星期日
孖寶
第9場
4 軍民歡
第10場
8 夏日通道

$ 20.00 $ 20.00
2 獨贏及位置 跑馬地 星期日
第9場 獨贏及位置
4 軍民歡

$ 30.00 $ 60.00

加埋達子騎王
有冇得大勝就睇埋夏日通道喇
PAUL SO今日衰家食尾糊!!!!!

招多福太離譜lo壓到入面d馬停哂 阿國我買你又唔搏 唔買又咁搏

好在有佢走炸
13少先走得舒服啲

吐氣揚眉啦韓巴
今日都有小注追達少 都係軍系先有信心一棍

我雷公過關沒了

開定下次,

跑完就爆

1 田泰安 24 1 1.45
1.45
6 史卓豐 24 1 5.50
5.50
2 何澤堯 36 1 7.00
7.00
7 韋達 24 1 45
45

呢場好賭,我達做膽拖哂田雞,皇天,何妖
整多條4重彩要哂

達叔贏埋尾場表演千二米倒立返終點

無錯 做曬cover

信我達 會發達!!!

夏日通道比個p黎得唔得

夏日通道好似報左香港短途錦標
如果要跑既話今場一定要贏

叫孖寶，唉

想all in

軍民歡！

彪哥頭先中唔中?
反底未?

肥鬼

正氣！

其實有時真係好氣餒
明明知道歡仔係好馬
但見大家成日都唔睇好佢
(雖然係練嗰個衰)
我都唔知點好...
今日佢贏得咁靚
證明佢真係有實力
又見到咁多巴打一齊支持一齊贏到
我代歡仔同達子多謝大家

買左！

贏埋佢啦

我都叫緊
一齊贏!!!!!!!

歡仔畀肥鬼迫害

但無睇佢操練
有無巴打有睇

好有霍清對比卡超既愛同支持

我清!!!!!
歡仔得左喇
達子1800WIN呀

達子唔要欄仲騎得好

下場再追多次

隻上海仔有冇機呀

其實如果佢唔喺肥鬼嗰度
我諗成就一定會更高
下場升二班喇
睇下佢會點

講真果句
歡仔真係追到我驚

我達嬴到尾場派三個一舊

霍清迷比卡超
我迷軍系

一樣的

大外檔 操練差

負負得正
再追多次我達會戰勝歸來

LM

冇飛落果下最驚

唔會夠戰神追得咁慘

好感動
達子永遠先係我地英雄

我屌 全日衰左好多係黃俊身上
尾場又睇中佢

終於有時間賭馬

積極皇咁冷

今次我唔敢炸哂落去
唔係上車了
不過今日已經好開心了
知足

皇天點解騎發盈喜

lm

唔利放wo

十三少會唔會起孖

g持

尾場睇中發盈喜 有無機

頂磅多數散 冷靜

lm先 支持

隻馬彎左啦 唔好再倒錢落去

夏日通道原來唔係太監來的

隻馬好快冇 , 未到直路就收皮

咩都唔諗直接轟落去

上海大師

唔夠信念！

開跑前我買左

何騎王2.85 依家36分

韋達 1W2Q 24分
田雞 1W2Q 24分
我係咪應該補埋田雞W穩陣啲？

夏日通道原來G1冠軍
如果未用盡應該有得贏下

你估跑三班咩

補埋皇天

補黎托

鳩up都有得中

夏日fiesta

JENNY要2-6-5-9

咪係, 咁熱

喜進？

Mr.Real

一下轟落去

達子！

五草野叫轟

12 有古怪

仲未切架
始終係一級賽冠軍
有配種價值

轟！

3,6,8
夏日通道以為可以好分啲 閘真係靚左 仲要贏谷草閘

連登大船

[精益求精一舖成名]十月三十一日沙田八場夜泥賽日討論區

發盈喜無人要？

買咩好

醉多福allin

一齊迷達啦
All in 晒成個戶口既錢

熊b

仆街

積極皇
初跑此程，以本身前仗贏1000米的走勢計，應可勝任今次增程，更何況排有利5檔起步

時巴！

All in發盈

問完上海仔有冇機 即刻綠格

積極皇 真先生 醉多福 上海
真先生wp

全部小注

陰道就陰道啦

第十場[夏日通道]，澳洲跑千二表現準繩，縱然落敗亦所負不遠，只來港前於費明頓三歲一級賽輸遠，上季來港跑兩場，首仗大敗，次仗704場負於[真好彩][妙算達人][有理共想]跑第九輸6馬位。今季開操三試大閘，十月六日谷閘千二沿内檔後上勝出，今次抽1檔配韋達，有[加州福星][亞馬寶寶]等扯快頭段，且看此駒能否沿内檔試閘般後上克敵制勝!!

愛貓

搵唔搵到驚巴

13少 生生醒醒呀

之前有同佢吹下水

呢排點？

7-8

獨贏及位置 跑馬地 星期日
第10場 獨贏及位置
8 夏日通道

$ 30.00 $ 60.00

黎啦!!
達子贏埋騎王

想要6》4，7

咖哩仔 我地共存亡

彪哥放過達少啦

我今日無買 係佢啦！

feel到黃俊第一

你地冇用tg？

冇左你地唔想賭

屌, 中冷唔中熱
我隻 arma bobo

楠dee

彪哥,唔好咁啦

巫顯東

楠

巫顯東弱智

石哥3win

嘩 毒男車輪鞭 型啊

吳長進咁就冇左個W

亞馬寶寶

乜撚野阿馬老母呀

真係 博馬 要博冷馬

返黎了

咩寶寶呀

俾佢騎就冇win啦

石哥笑到咁
應該佢都估唔到?

石哥畀馬楠仔

屌 黃俊又跑第2

楠DEE真係好騎得

唔撚係呀.....

哇 依2日針左20K
輸到呆左
尾場先黎爆
13少隻馬冇
咁就輸左20K
呆撚左

大家都無賭

呢下車得冷 底佢嬴

dllm

呢排又輸到仆街

乜撚野黎

一開頭見到Poli咁快閘以為水泥得

牙ME比多啲馬楠DEE啦
佢靠你

呀東 你不如叫條廢柴啦

我睇左啲咩

騎王 孖寶 乜都冇哂....

我啊楠
跑馬地之子！

上場買毒男，今場先黎料

十三要欄真係廢好多

唔好賭咁大喇

9-2-3-10

真心勁
擺明騎嬴骨髓啦

守齋差唔多兩個月 一黎就起孖

點都好過中熱唔中冷

抵

要到阿馬寶寶 但唔中膽

好開心
今日靠佢起機

真係好騎得

彪哥

醉多福跑多最少200 屌